櫻坂46暨日向坂46交流區第一百三十一回 小林由依生日快樂～

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 1stシングル 「Nobody’s fault」12月9日予定発売!!!

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評上映中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評上映中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

ponpon & panda

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

欅PO音樂作品分享

1.欅坂無間道

佑唯佢決斷離去 趁仲細得廿歲 無謂撐住成隊
投入三年平手坂年歲 紅白達成solo後再追
今泉奮起 平手難治理 偏偏center得一個位預你
Yui佢帶住小林由依 攻打發起 牛屎咁臭串休養送死
年頭新碟又係平手 營運極殘暴 泉打撚破玻璃 敗仇無力報
群臣無鎮壓住泉泉 乜Q態度 佢單飛要預防得好
再望下雞雞 危情急告 團內難企穩唔夠做
完全唔淆班廿一人 成棚奇才睇住平手暈
對住肥秋閒談完硬捆 你睇欅坂
睇欅坂 彈到幾過份
平手要爆發泉唔怕 ねる黎攔路 楽屋想打一輪 泉嚟橫掃
挨完紅白向平投靠 上村莉菜
今泉你對平贏閪到
拆掂志泉米 神奇招數 就算 畢業即閃 人氣照舊

小林由依
長項：仆街

LM

lm

新人留名

睇咗咁多張圖後發現小林對腳都幾直下

留名

用pon套戲慶生
希望你快啲有一首屬於你做c嘅歌 呢段時間頂哂代c嘅業務 辛苦你喇

無錢找數lm

寫真集有張著水手服勁能正

寫真集勁能正

入少15張飛既傻閪lm

生日快樂留名

大沼啲on9短劇真係好好笑

新人lm

寫真集勁正

新fans留名

来年1/22(金)公開の映画『#さんかく窓の外側は夜』のムビチケカードが10/30(金)より劇場窓口及びオンラインにて発売決定✨

撮り下ろしカットを使用したオリジナルクリアファイル付き‼️

#岡田将生 #志尊淳 #平手友梨奈
©2021映画「さんかく窓の外側は夜」製作委員会 ©Tomoko Yamashita/libre

出年先上而家就咁快有goods賣

咁一早整好嘅 比班㗎妹搶下先囉

Lm

其實欅坂名義最後一次sr係邊次

雙花加ponpon

嘩轉青都上水

ゆいぽん誕生日おめでとう

群馬之狂犬生日快樂

群馬

埼玉狐狼>埼玉狂犬>群馬狂犬

今日は #小林由依生誕祭
今週はお誕生日ラッシュです💨パフォーマンスの中心としてだけでなく、モデルや女優に、ライブの煽りに大活躍の小林さん💖これからもいろんな姿で魅了してください♪
お祝いコメントもぜひ♪

#小林由依 #誕生日 #おめでとう
#櫻坂46 #祝い坂 #イオンカード20th

aeon 爸爸

type A唔錯

唔好再打咁多音驚喇

type D 都係幾好

原來櫻エイト係可以自己單丁一個生寫真
其他就係一pair

守屋姉妹

仲有risa同hono

Hmv呢個特典海外係唔係冇得訂

印象中海外訂唔到
宜家唔知

用集運

Ponpon生快LM

咁好花缺開花素材啊嘛

依張整得幾好

有邊個唔缺

呀林生日快樂

我比較缺金書

我仲缺key

缺石

制錢

缺

缺錢

蜷川さん真係好中意平b

平仔又carry到佢嘅風格 仲笑得咁開心

我都鐘意

不過平b真係好撚瘦

有冇巴打講下音驚新活動做D咩

steps
有隊長
ささく
好花
銀行妹就有加乘

從來冇care過step d加乘
反正求其打都可以過

Step? 跟佢條件完成啲關,好似打塔咁打到頂層

諗左陣,sasaku咪係隊長
原來你講yuuka

zone仲難過step
step真係是但打就過

上次打打下訓左 結果冇一次過

希望唔好有dash and rush

step可以打pro?

Pro都未過到

較到80先過到成世唔會full com到

巴打你要加油

其實想問好耐，
點解話快會易左，我睇都睇唔到

每一粒音會隔開D但係較快左對眼好快攰
有冇人都係指公派?

睇野好似越來越慢?

拇指感覺好難,最多只打到lv22

越慢啲notes越密 會令到自己唔知邊個notes先 邊個後 打到亂晒
一開始較快睇唔到係未習慣嗰速度
建議慢慢提高 適應之後再提高

爆玻璃避雷針都仲過到，dash&rush第一次打到指公想抽筋咁

用拇指打
有d歌輕鬆有d歌唔得
lv23打到幾首
21 22都8成fc

避雷針太長,打到一半就會手殘

其實關隻game嘅感應事
你速度較愈快 佢感應會愈唔敏感
所以理論上愈快係會愈易㩒到Pecfect 但你動態視力要跟到佢個速度
唔信你較最慢玩一次 你會發現幾乎㩒唔到Pecfect
因為要超級精準 㩒到exactly最啱位先計你㩒中

利申 未試過Master 100％ combo

打紅色キミガイナイ啦

指公派+1 24lv嘅歌都打到 但係dash and rush真係唔掂

玩緊87速

I mean打到full combo

露額頭鈴花

秋名山車神？

我76都想死
打左2場變左好花

我覺得應該整返個Perfect Full Combo紀錄
又時打完最多都係cap圖 無咩成就感

點跟

點解可以咁快,我都係七十幾速

愈玩愈快 降唔翻落去

真係頭文字D

音驚嘅判定係用毫秒(時間）計 所以下落速度(速率)越快 判定距離就越大 所以唔係好關敏唔敏感事

四眼娘

有舞練有舞練

我仲認為龜背會轉做白色

環保

未印好啫

係囉 就係咁囉

寫得好靚

Pon篇blog 女人買嘢果然係唔使原因

笑死以為買手扼，送嚟先知係介指

應該係佢原本打算買手扼，但碌碌下變咗買介指
電話殼都買咗幾款
不理性消費

嗰幾句係咁解咩唔係講緊自己成日買錯嘢咩

Total 40抽莫講話一張precious
連一張ssr都見唔到
屌你老母

係講緊買錯嘢
電話殼買錯其他機種
花樽又買錯size

30抽中3張⋯

40抽0加1

影到咁靚咩事

點解平b咁撚靚

有吉都幾偏心Nibu
Miku近排練緊Splatoon都上唔到

唔知呢啲節目其實係邊個有權揀人上

好似 Quiz9就偏心櫻坂
10月尾關上完
11月松田 又上

咁Nibu 打fornite 真心好睇既

其實splatoon仲有人玩咩

電視節目的話 應該係プロデューサー(producer)去揀

MC應該冇權去揀嘉賓 不過可以推薦下（不過大物MC應該唔同

眼鏡鈴花

みほ又上呢個不過今次好似冇帶みーぱん一齊

音game同音番咁樣crossover宣傳

邊carry到みーぱん

Miku近呢個星期先開始練姐
邊似得nibu咁打到天昏地暗

大物MC若林正恭

成隻公仔咁

日向近排啲新衫都幾靚

nibu有求必應

Captain呢套係咪新制服？
話唔定五單就快黎

今次靚過運桔系列咁多既

應該係嗰個節目套MC衫黎

啲色真係好正

應該係新制服 まなふぃ都有

sor lor

24/12 ひなくり2020 冇東強

好過飛唔到去睇啦
屌你老母武漢支那狗滅族啦臭閪

支那無一個係無辜

唉屌柒曬所有支那賤種狗

不過東京好似都仲係一日過百單新增
啲防疫措施仲係做得好差咁

又有online live

陪囡一齊睇

利申:我冇

強國模式唔係邊度都用到

起碼佢同你講係延期唔係唔撚搞
都仲有機會可以睇

佢話出年先搞
但係我懷疑今次會場同keyaki壽終正寢live類似安排 照係東蛋

租咗場應該照用啦

唯有希望下年東蛋前冇人畢業

錢都比埋 唔係唔用呀

唔好燈呀

冇人拍拖就應該冇人畢業ge

4期生 Audition
或者係5單選拔

咪玩啦一年一度咩Audition 搞3期都搞左咁耐

每次燈D最無可能嘅嘢
就係最有可能嘅嘢
當然五單我仲係希望有消息

文春唔影到我同美玖就無事

可能12月24公佈5單

話說今日晌上左NHK SONGS OF TOKYO
有外國fans視訊連線
有位德國男fans話晌嘅大家比搞笑藝人仲好笑
一定成日睇ひなあい啦

眾所周知，日向係第七世代搞笑藝人

idol界兩大搞笑團體

仲有隊係邊隊

咪關八
兩團都有下積み時代
人地不停上劇出歌
佢地就係搏命上綜藝

傳緊11月有sakubingo

見到個twitter ac唔知堅定流

毛利話有就係

akbingo都收皮點解會有sakubingo
akb班fans會唔會覺得莫名其妙

未係囉,點會仲BINGO
9UP都有個譜

咪搞事la
呢到櫻&日向po呀ching

小氣到
我又冇離題 你咬我食呀

其實冇乜大關係架wo

你唔會覺得成件事好搞笑咩
AKBINGO根本就係因為AKB先有
但係依家AKB自己都已經無曬固定綜藝
櫻坂仲要「吸血」

有冇可能好似乃四期生咁，做套《サクラスキッツ》？

一早有其他bingo系列講吸血都唔係櫻吸先啦

冇曬固定綜藝係佢地搞唔掂
自己接唔住搞到執姐
姐係唔好話換左mc
唔換之前都差不多

正 增本大沼主場

咁我地真係要多謝NGT48班八婆臭閪喇
臭到Sony都唔想同佢哋合作呀

欅坂新飯留名

我梗係知
宜家個問題就係Bingo系列收左成年皮 宜家竟然都仲有新 如果係真嘅話 咁個studio咪要再整過

d setting邊有咁快拆 擺埋左邊架姐

喂 歡迎喎 乜今次咁早呀?
今次又想有咩說話想講咁呀?

出年最衰運係未來紅…仲要啱啱出道冇耐就

咁快就俾營運安排好

一次過有齊4張？！

壽司由頭三跌到尾三

原來久美同東野幸治主持緊節目

話曬東野幸治都做過吉本坂節目主持

深夜番黎
不過好過冇
起碼都係MC 有得練下

But 覺得bingo唔多好睇

想睇土生くん

好似乃4咁有個新節目仲好過bingo

都好

屌 我睇錯野 以為你改名同自己講野

個髮我到依家都未睇慣

我覺得ok wo

真係幾好睇

想add下音驚fd
ID: pb8sewce

欅坂個pool d卡勁差

めいめいblog d相

炒舊卡

Strong hold啦

日向都抵抽既
鈴花有2張勁卡 久美有1張

松田都唔係好勁
我落保乃仲好

加左

但1500 首十呢個好吸引

抽咗3sr

成班好似幼稚園咁

畢竟小學五年級都醒過佢哋

澤部

好粉

個opening幾靚

又要較暗隻mon

片頭首歌係咪節目主題曲嚟上次都有播

天天好得意

佢個個幾qq

C都仲要掛名牌

幾精簡

好中二

crystal

dem個beat先

泥膠個個咁似cm ge

屌大家嘅新口號都好搞笑

唔係好似Disney 咩

長到冇氣夾自己都唔記得

對鞋分離咗拇趾同其他腳趾，咁係咪無着襪

disney cm

所謂櫻坂精神，就係團結

晌個口號都好高難度

今集果氣氛咁好嘅

26人之絆

腳趾襪

遠藤終於醒

今集遠藤又幾多野講wo

把握機會

我哋櫻坂姊妹，自成一族！

至少講野好過幸坂

遠藤其實幾講得

妖尾

北斗

聖石好睇過妖尾啦

哩個梨加

梨加好似啲幼稚園學生講嘢

梨加放開自己都好丫

好得意

開始冇電

好可愛

我估過多幾集應該會變返之前咁

今集果果都咁癲嘅

諗番起之前泥膠要土田配音

細守屋好得意啊

松平咪玩啦

細屋

人設迷走

細守屋好似好想行王道偶像派
上次又玩cream

今集個個都好敢講野咁

咁櫻坂真係冇啲人

恐怖情人松平

帶哂耳機

成隊人唔同曬

想熄mon了

Rikopi

禾光b

光光 會長

銀行妹

松田似係小新多啲

劍走偏鋒

會長

玩呢個都玩半集

強行澤部賞

泥膠

殺氣

玩夠1集都無問題

笑死

理佐QQ

RISA

佢個反應好正

Risa

紅都都晒

幾時先有櫻坂Cm

紅都面晒

risa：

梨寶

睇全身套衫真係反晒光咁

夏鈴 理佐 茜 出場率好高

做咩呢邊都玩埋大喜利

牙茜

屌最後茜個死光 以前邊有呢啲野睇

放鬆咗好多咁

神棍又黎整喊隊長

保乃中招

最憎睇神棍集數

神棍可唔可以預告下次幾時有驚喜

+1假過閪

守屋麗奈都幾能q

老老實實依班人點樣係兩星期性格變成咁

比人逼到絕境差不多啦

明明係同一班人但好似睇緊第二個group咁

咁能快手

欅坂手勢舉多隻中指就係櫻坂手勢
兩個46°

家陣變到好想追轉櫻

Miho呢個髮型幾靚

好正

其實係集中咗落2期到

Miho點解可以咁冷靜

Nibu弱到呢

又大富豪？

現實見到我會一巴打落去

上次nibumonea唔駛幾秒就笑咗

理佐様

幼幼幼

Miho唔笑個樣幾啱做惡女

阿潮Jaga

同隔離個"匕"差唔多

阿濱

春日真係全場地位最低

又掛住好花了

幾正wor

今集好多個短短時間都發揮得好好

我以為睇緊隔離團松g

オ・タケ

影分身

希望佢哋可以keep住落去，唔好過多一排又打回原形

全員丹生

Nibu面具

不過可能仰本身制作組驚開頭唔衰得
幫佢地寫好晒劇本

都估到唔會正常咁玩

交俾2期就得連遠藤都算講到野

我睇得明啦
利申：鳩噏

隊長最易認 一出就中

佢真係越睇越正

次回は【櫻坂46決起集会！新グループについていろいろ考えよう！後半】
再スタートを切ったということで、櫻坂46の未来を占ってもらおう！
前回もお世話になった、驚きの的中率を誇るよっちゃん先生が登場！！
メンバー個人そしてグループの運勢は？！
菅井の涙の理由とは？
#そこ曲がったら櫻坂

呢下點估到

Paru救世界

Paru衫都換埋

有女畀你打先算啦

同成班staff同化咗

晌窩，不過確實好波

換埋衫真係好嘢

ANN演出權

隊長久美有時幾得意

佢msg成日都會撒嬌

睇嚟又係丹生救全場

天

○天

risa個feel好似石原里美

真係送咗個たわし比みほ

而家送得咁爽手

Nibu Apex都玩埋

神射手nibu

聽人講佢人氣係二期最低 點解既

新衫又係lawson風

唔計3Center

保乃同會長靚過佢
井上同武元欅寫做得好過佢
松田綜藝出名過佢

感覺佢好似成日潛水

哇櫻做乜學晒日向啲衰野
真係好睇唔慣囉又做作又格硬搞笑
都係鍾意以前欅寫個種又真又唔做作嘅style囉

佢個blog就成日賣自己長腿
佢應該想向model發展

其實我覺得成班都係到向下望睇貓紙

佢開頭revolution 個期都有咁玩

禾反而覺得似欅時被人封印咗咁 而家先被解放出嚟

劇本都冇所謂啦，最緊要夠厚面皮肯做就得，今集氣氛好好

兩個推

終於有新三期嘅企劃

天天咁長頭髮又幾好睇
last live個髮型好正

諗起早期d綜藝 都係4單打後好睇好多

唔係4單先開始悶咩

初初好似連平手都玩埋一份

發覺葬神巴真係好真心

Ooh I just wanna make you happy
あ もう 笑ってほしい

套wondance又幾好睇

Choco choco pi~

轉會未

2期做1ST C實係飛躍架
神棍

都係Sony 不用分得

呢三個雖然都係最年少
但三個心理都好成熟可靠

日會如果每集1個鐘就好
玩遊戲得半個鐘真係唔夠

靚女唔需要綜藝效果

佢個格打到咁不如唔好打

你們竟然睇到佢寫咩

有幾多個人個名有5個字仲要中間個字擺明係平假名

明白

垃圾神棍
想睇心理測試嗰個多啲

亞門先生 又玩得好正

終於諗到銀行妹扮緊橋本環奈

有冇橋本原片比較下

個開場音樂好似港台啲教育節目

jesus.....

日本雜誌JJ，依家變咗做不定期發刊，土生點算

櫻坂想加強綜藝力
直接去睇日向見就得

個bgm應該同欅寫一樣但重新編過

改左名仲唔強化少少 又係出唔到村搵食
但應該去唔到日向見Lv嘅

欅寫淨係記得 噹～～～ 嗰一聲

大喜利睇得都OK
裝傻未睇得出
Oや又幾有潛力

PS 跟唔到增本的思路

講個mon D花，唔係講張相本身
真正think out of the box

左上仲用緊8單宣傳照

幾時先肯出櫻坂ver

1單未正式見街拍咗都唔會比你睇住啦

：あるある

食埋櫻坂半個鐘

將轉櫻推前半個鐘執咗乃工事中最好

葬神巴又引戰

工事中越做越悶

勇武

勇武葬神巴

諗起平手solo 同埋欅坂跳個啲

屌手殘咗2場steps打到17樓已經淨返1心

好似有一層係加心?

新鞋皮幾嘢一對

玩埋鏟半邊頭好癲

平寶個look 好似拍避雷針咁

捱上20

次次打step 我都手殘，最憎呢個活動
我已經重打左一次

唔係好多關過到一定分數就pass咩？唔洗perfect

要升d r sr卡搞到冇晒lesson pt

啲CD舖整得咁快

中間勁似著襪著人字拖
時尚呢家嘢果然我唔識

梨名

似日本拉車D哥哥嘅鞋

即係足袋加咗高踭

係咪想扮櫻花花瓣

又俾你解釋到

支持公廁中最撚悶一早要收檔啦

因為睇到就諗起

唔關我事㗎

SR R 太廢再加經常性手殘
我係廢曲都可以忽然手殘

成日手殘就打normal

岩岩死左係指定pro 度
算啦

冇關係既 都係影定d相

一日打39層 眼都花埋

唔夠分建議1 ssr 1/2 sr 同3隻r就應該夠打前面果幾十關

影相嘅機會少咗

打得咁快
我都係每日打幾層就算

打完了

咁你又誇張左啲

返工會唔得閒打

我係返工返工程車打

返工果程做下日任拎50石算
呢d一打要一口氣打

抽左未? 係咪鎖匙+60

係屌佢老母

仲諗住你唔會跟劇本走

屌佢老母諗住點都中返sr
20張券一張金卡都冇
仆街讀心驚
不過呢排升r卡好缺匙

是但啦 見面會有抽中實際啲

聽日抽多少少就收工

打得快，死得快我已畢業

不過d 卷都真係無好野出既
我依家仲諗緊玩唔玩1500首抽
但個感覺近排根本無SSR抽中咁

反而個d 灰黑圓波波我乜鬼道具都換晒

你就好啦仲有得抽

找數未

佢最可怕個讀心係，日向R其實我未齊晒
但佢知我抽開欅，唔會好心派d 日向R俾我開下絆

找咗啦 比佢粉碎咗我抽其他人嘅打算

富田鈴花が SHOWROOM の配信予定を入れました！！

富田鈴花 10/29[木] 20:00

#日向坂46 #富田鈴花
#SHOWROOM

究竟櫻坂幾時先會記得有SR呢樣野呢

要比人洗OO卒業速報 不了

藝術家係唔需要開直播玩綜藝的

SR姐何來綜藝

而家連啲出名女優都係咁攪SNS live la

唔叫久美嚟

phone in 好花就好

想問如果所有卡都升滿lv 點做日任

課金抽到有新卡做到日任為止

正解

求其有張廢skill ssr
一日升一級都夠你做足80日抽到下一張

我依家就係留咗幾張sr咁做

理佐:

我覺得賣萌都唔算好睇
佢之後個反應先正

咁本身佢又唔係行呢條路

咁依個

不了

最正係二期多數都係呢個反應
心諗我當初揀欅係為左型，你依家要我扮cute?

基本上唔係勁技的SSR,我都係咁做

Oや

佢後面變恐怖痴女好好笑

隔離松g上身

係日向賣萌Oや同O天以外ge類型

佢從來無行偏路線⋯
一直都係咁嘅人設都幾好笑

O 痴

想睇理佐變到銀行妹咁qq

佢個人本身都怪 已經夠好笑
佢都叻女嘅 有睇中欅冇人賣萌去嘗試做呢種角色

今集夏鈴都好正

其實佢都係開頭cool咗啲之後已經係咁俾人玩到笑

轉移話題超得意

就係成班平時好型嘅mb 怕醜咁做先正

好想同夏鈴瘋狂買雪糕

其實佢幾捉到橋本扮個個位
銀行妹演技應該幾好，期待佢拍戲

要幾多都買

唔知點解覺得係咪2期要坐好晒等1期嚟

Online見面會冇得摸真人係咪真係少咗好多吸引力利申兩個都冇去過

見種花都要出公告催人快啲用晒啲券如果唔係就唔出新單 搞到好似有小小炎上

Satomitsu真係公式おひさま

未出道就收皮嘅原田まゆ
終於出山

唔通就咁積曬D握手券一世咩

工事中成日有種養老feel

點解要特登key karin
小靈異

初頭欅寫靚啲？

似三浦春馬首night driver差兩水

嗰頭
條囡好撚勇

覺得唔會係key上去 應該唔會特登P

正到

嗰post講
they photoshopped karin into this photo xxxxx etc

但係點解要key背脊

仲記得佢張揸波貼紙相

呢隊係偶像組合？

多數都係蚊型偶像組合啦
仲改名叫青野まゆ乜鬼嘢藍色擔當

欅都收皮，佢先出道

岩岩先發覺原來我唔夠卡打晒39層

隔離個節目做第2季
啫係櫻無新節目啦

遲人5年 不過呢啲野好難講 可能大器晚成呢

唔知以為係d咩大物藝人添

同你鬥磨囉 我冇咩所謂

反正你係咪都唔打算用

有加推咪用
利申未有

佢呢個唔係日向個公告來咩 欅果堆券邊會多呀

唉我真係好愛守屋麗奈🚬

屌打錯名 係東村芽依先啱

做咩啫你

唉你真係好撚廁🚬

評已負

呢啲新節目ff好似冇一次中

以為會係櫻接住做

有冇人覺得理佐係扮可愛果段最尾好難受個樣好似睇緊韓國d綜藝咁

次次都估有份 次次都冇

冇因為冇睇過韓綜

不過其實risa都係睇開kpop
之前有隊女團係日本開show

有人見到佢同其他韓團idol坐埋一齊睇

打 渡邉理佐 red velvet 就有圖

好似係坐咗喺blackpink嘅Jisoo隔離，羡慕x100000000

好羨慕jisoo
想坐係risa 隔離

けやき坂だと約210万本、日向坂だと約615万本分

咁少人用欅的角色?

我全欅的

講緊六本木嗰兩條けやき坂同日向(ひゅうが)坂

原來係咁

唔明

啫係佢8億マス計左做80km，等同於現實嘅けやき坂嘅210萬倍/日向坂嘅615萬倍咁長

Step免費抽都中尾關簽卡

原來係佢 佢講野好低b架

鈴花住隔離屋真係不得了

至少高過你

Neru 識玩，IG 同twitter 出既野完全唔同

staff識玩

我識玩

Okay 日向個邊冇射波 放心

唔講咁多 自己檢討下

大家咁話啦

好似都係種子花？

佢同平手都仲係under snf

今日po嗰啲相好靚

但佢ig 似係佢自己野

唔洗幾日，新二期走晒上嚟大園

細守屋明顯係轉角櫻嘅賣萌表現直接影響

詩織個pool 都幾多勁卡咁

佢都幾識玩播完第二日即刻send張コツっ自拍嚟

亡靈廚留名

我真係第2日就訂咗細守屋

早訂早享受

真
今日嗰兩張相幾正

我都覺得係
Staff係奶油咁出story呱

邊度睇到
想知日向

日向排頭都係up得出有人氣嗰幾個
冇櫻咁戲劇性
app store入去app個頁禁app內課金就見到

不過都係過一個月再睇會公平D
櫻啱啱轉新app，好多人都未到期續訂

小池message係咪話小林係狗

唔係話自己係狗咩
條片點睇都似係小林放緊狗

我都覺但段字係咪話自己養開狗

想問fc係自動續定要手動續？

中文好似係經常被當做狗？

係條片

想養隻小池

自動

呢個post 直情話自己同fd出去玩
再之前有個話自己去睇紫羅蘭
真係似睇緊身邊嘅fd嘅ig多過藝人嘅ig

會扯你衫袖

我就咁睇圖以為係拍野宣傳

平手幾時開得IG呀屌你老母種子花

做下搬運工先

勁到

親簽

我覺得係佢唔想開

唔講以為轉行拍鬼片

下面個一片紅 唔知仲以為流血

之前聽電台interview聽得出佢唔多想玩SNS

SNS始終殺人於無形
開黎托咩

今日有無手足抽第2次受付

之有啲會側身企 型啲姐
而家好似成班女鬼咁

一陣又言語傷害佢
唔開好過

The conjuring

白蓮教

恐怖大宅殺人事件

仲諗住櫻花會陽光啲

而家呢張好似仲dark過之前

仲唔係櫻花樹下埋藏嘅屍體？ 然後可以整套劇誰是殺人兇手

睇mb啲自拍明明間房好光架喎
做咩搞到好似恐怖片咁

諗起金田一有個故事係講殺人櫻

要陽光D不如睇日向啦

咁係佢哋自己話要陽光啲ma

among us ver

冇人完賣 但係上次都仲有人落
唔係太明

加埋字
張圖其實我覺得幾好睇

唔係恐怖片就似邪教囉

個Mv 如果係類似bg既牆景拍，會唔會好似邪教跳邪舞咁

其實係咁 以前都係有人落選但果個成員第二回照樣未完売 有人話係個System每次抽選都係獨立 唔係話一定要抽到無哂先完 都有人話係有人無找數所以空返岀嚟比人再抽過

無錯，d 癲佬成日狙擊平仔
平仔唔用SNS都上網睇自己既野，知人講野幾難聽，無謂啦

勤力d 接下job露面算啦

睇返以前好多時都有啲跪/坐係前排
可能今次企定定佢地又唔笑先覺得恐怖
同埋搞到後排細粒嘅 睇唔清個樣

人數太多難影就真既，個set 仲要咁細

但之前欅頭兩單都係企晒，睇落霸氣d,依家都似跟返個樣野

係白裙加室內景好似邪教/恐怖片
好想睇佢地集體拍恐怖片

認人
希望我無錯

仲成日上Youtube睇片

其實佢地之前拍個2套都係驚嚇題材

用身高分就得

咁應該無錯喇掛
麗奈矮大沼好多

依級唔係幾明點玩，果難易度50%係點，有冇人可以指教下

一開始得一半命 即係唔好係咁甩就得

Full combo就無事

大園係咪唯一一個選拔成員但企最後
遠藤個站位都仲好過佢

其實唔係櫻8嘅成員都算企得好後

麗奈肯定冇認錯

唉一棍135抽友香算

講起among us
想打

有人用ONE PIECE嚟形容日本搞笑藝人嘅地位

音驚玩最多竟然係サイレントマジョリティー唔係未熟な怒り

新手想問下申請握手會個日本地址同電話填咩好

晌今日應該無工開? 個個都話睇白麻live

有咩可能唔係未熟

友香都話睇

可能組團睇白麻

友香睇乃嫁咩

原來有張清啲

Dasada Live前一日都有時間睇欅Last Live

白麻應該唔會有人唔睇 地位超然

要埋碟就集運地址

唔要就鳩填 外國人反正都係比護照比對唔怕

集運地址，電話

原來仲有碟送o架

好難講
一首係event刷penlight神曲
一首係set list ranking刷分神曲

廁盤唔要都罷 垃圾嚟

event閒閒地都打一千幾百次

其實係買碟送握手卷
唔係買卷送碟

ミラクル9下次有松田

一日乃狗呀我係

破例都要講下 白石麻衣真係idol界模範

一直都係乃狗

諗諗下覺得好撚橙原本有3日東強搞到得返1日online唱得嗰廿幾首 想聽嗰D都冇唱 (利伸非乃狗

武漢狗 謀殺三坂

重要爆ser無補鐘

有再見的意義,無憾

官方仲加多句話買rakuten嘅可以聽日睇返條片如果睇欅last live嗰日突然話播唔到叫我聽日睇返，我實屌到佢爆開

直程叫回水啦，睇重播我洗鬼睇你咩

而家好似又斷左線以後仲有冇人係佢到買飛

又可以再次證明買飛一定要買ZAIKO

官方問題囉
最後zaiko直頭停左

見到樂天trend左以為係佢問題不過開場前個壇嘢都夠炎上

屌你老母武漢狗謀殺坂道ヲタ
乃無咗白麻卒con
欅無咗BD (我覺得如果BD搞得成未必改名)
日向無咗東蛋

放番張pon先

好撚空虛 下一次online live要等到ひなクリ

屌你班仆街支那賤畜

櫻應該有出道countdown live掛

又唔係出道
淨係重新出發
唔會開啦

岩BD 搞到唔會搞成咁

感覺佢好似撈得幾好咁

但佢一手扼殺左栗子既名聲

鈴本潛晒水

諗起都嬲
我個東蛋live

打不死的雞雞
但栗子單嘢邊可以怪曬雞雞

栗子ig 本來差唔多30萬followers 咁就冇左

其實都係二人都有份
但栗子損失大好多咁, 所有followers無晒
新acc 連織田同志田都唔follow返

志田跳完個hea 舞都仲有job接

唔知虹花同沙織會唔會開IG

鈴本個IG仲有無更新?

當初自己都趕緊客啦
有咩好扮可憐
本來就唔想撈 幾多Follower又有何用

aeon 爸爸

少變態，不過我鍾意

係咪太多人睇白麻搞到冧server咋欅有用stagecrowd

大發現

同zaiko

如果冇廁田 欅坂就唔會出現廁田團體
如果冇廁田團體 織田石森鈴本長澤就⋯依然都係臭雞

笑撚死 酸撚到你呢

邊度有得睇返白麻live

點解唔去返乃po問

慣咗手

我地乃飯對混血好包容，唔洗擔心，歡迎多啲去乃po

得閒過去留意下

賣飛嗰陣都知大概有幾多個人睇啦, 見到咁多人就知要做好準備先

應該唔會係大家放工返到屋企先買飛逼爆個server吧

終於睇到志田個臍環

Aeon 爸爸出咗新cm

日向又出goods
無晒錢

啲設計咁核突可以慳返唔買啦

駁唔到,又慳一筆

咩樣，夠唔夠欅件黑洞Tee勁

純粹真係唔靚啫 唔係黑洞tee嗰隻奇特設計

冇錢啦屌

會長同茜冇份？

Cut 筆直

Habu都已經更左blog
宜家淨係爭天ちゃん未update

aeon爸爸

影到森田高咗

目測高咗一個頭

可能係因為土生企後矮咗

其實依啲相唔係企埋一齊影 係後期key翻埋一齊
就角度影大家都係咁高咁大

同夏鈴一樣高

光仔長高了

布布

科春music我屌你老母

第二round光b全落
睇黎爆咗

30中7
會長有冇咁爆
定係我個ac閪

自己推自己搞掂

努力賺錢養

あすのめざましテレビ気になる人がいたらRT♪ Sexy Zone ▽渋谷すばる ▽小林由依 / 菅井友香 / 土生瑞穂 / 渡邉理佐 / 田村保乃 / 森田ひかる(欅坂46) ▽草彅剛 ▽渋野日向子 ☆内容変更の際はご了承下さい #めざましテレビ

仲用欅坂

泥服又更

勤力過天天

應該係知道咗我大佬天生青淨係記得香b唔記得晒佢
所以咁勤力想挽留佢

咪煩

仲要多圖多字

一生刀愛

關你撚事

終於感受到害怕失業既壓迫

失業會無錢買面包

自己開舖

面包佬鬧醒膠膠喇

訓醒未? 呢個係我老婆

欅轉櫻，連衫嘅designer都轉埋

美玖來電圖真係好pure

同ソンナコトナイヨ打歌服同一個designer

ひなの推し lm

唔好引我課message好冇

以前不嬲都係尾內貴美香
不過佢都係做開46 應該唔會咁快就唔做

點解可以仲未課msg

300羊都慳

想問下2018 小池出咗去代solo二人セゾン有無片睇

Msg啲圖點down?

ios好似download唔到
an機唔知

攞左日本 MTV VMAJ best cheoreography

TAKAHIRO嘅功勞

坂道 game 收皮

下隻到キセキ
(比我用埋嗰萬幾石先

垃圾驚收皮好正常

呢隻點睇都唔好玩

【イベントレポート】櫻坂46菅井友香、新装の馬事公苑は「馬への愛感じる」紅葉の苑内で乗馬披露（写真25枚）
natalie.mu/music/news/402…

啱啱出嗰陣down咗嚟玩咗一陣就del咗
勁撚悶

氣質

啱啱MS入面 誰鐘做咗乜鬼女性最會成日聽歌曲第8位

都唔知遊玩嘅成份係邊

係馬隊

真係靚到不得了

馬你老母隊

對鞋

想做馬了

成十幾萬yen㗎（我唔識欣賞

音驚個新icon欅嘅綠染埋櫻嘅白，搞撚到成枝蔥咁

個icon有紫色但係唔出埋乃D人

關乃咩事有紫係因為櫻同日向個logo後面都有紫色

？？？？？

本身櫻欅日Logo都有紫色嘛

終於課咗めいめいmessage

對鞋側面正正常常, 正面真係不了

有啲似豬肉佬着嗰啲白色勞工水鞋

手痕整咗個アザトカワイイ嘅cut
希望手足鍾意

你係想扮傻定係真ON9？

痴線Ching咁能有米

長期差腳趾會唔會從此合唔返

長期着腳趾會唔會從此合唔返

真呀 真係唔應該

長期著人字拖隻腳趾都冇事

呢度d清真係好撚有米

無錢學咩人做飯

利申：我冇

諗起之前個乃狗傻閪話日向同欅logo本身無紫色，
之後屌鳩櫻logo用紫色係為咗R乃團

今日岀場水來啦 無錢找第二回呀屌

今日咪又係我飛腳
佢輸左我抽齋藤呀

P得最強?

本日10月31日(土)開催のオンラインミート＆グリート（個別トーク会）富田鈴花に関しまして

#日向坂46

咁撚多job做 緊係死啦

邊個

咁欅個陣有人冇野做都唔出現ge

好彩課咗message今日めいめい多圖到

影到好白

咁支那都係

遠藤光莉

我仲以為係日向啲新3期

完全認唔出

屌我仲以為係濱岸

有冇咁誇算易認喇喎

一開始只見到關鍵字 以為又有人要畢業

增本真係幾有創意

下 又關你咩事?

櫻係唔係要等到12月出碟先有得上音番

純粹驚訝日本偶像出左個天才

今日忍唔到手訂咗村田同rikopi

勁 松平如何

怪誕屍新娘

超級無敵我愛你

トム貓+友香=無敵

音驚聽日出世愛同doremi

影到側面有啲似平手

咪玩hiyotan靚囡咁多

盲左D

又可以抽爆

會長短頭髮真係好靚仔

勁多圖

今次包唔包新mb?

新2期同新3期?
無話有就肯定無

いのうえ都係

男裝企劃，叫埋天天夏鈴哈布

牙關短毛似oda nana

邊度有?

mail

無訂到會長,可惜

呢個真係笑死

diuuuu 好想要世愛 無石

想知邊條村有咁靚嘅村姑

禾ben

直入式廣告

尋日係鈴花 今日到呀彩

條褲咁乾淨

本日11月1日(日)開催のオンラインミート＆グリート（個別トーク会）高本彩花に関しまして

#日向坂46

又一個

好有血汗工廠feel

上面有人Po咗
其實話唔定係呢排宣傳太多搞到要休息

唔記得邊到睇過最好方假方法就係握手會個日話體調不良

其實話唔定係偷偷想放假
引fans鬧shit血汗工廠
但係又改變唔到任何嘢
shit又然

おたけ好似係因為剝完智慧齒未消腫所以今日參加唔到
尋日msg好似有提過

利申冇訂靠睇Twitter推理出嚟

著白色玩泥勇者

唔知今次世愛會唔會有新二期
我見今次影得好有feel

今次なおみく同pool
大獎係nibu

好似要等到11月中

有新二期乜都得
平時已經等慣咗

karin一笑我真係搞唔掂

屌今日日向有卷但個apps唔比我入去排

佢都係得第一張公式照唔多笑姐

改咗做櫻坂

竟然唔係開新YouTube Channel

snf 點會放棄sm過億view片

開新要慢慢儲返subscriber

doremi miku好正

照計有

會唔會同出kyun hinano嗰次一樣 晌新三櫻新二自己單獨pick up

松田又影得幾有feel

附加上次夏玲點解要key圖落去

咁搶錢

追3個member,破產都唔掂

抵撚死

有個現成既唔用 開個新既黎把撚咩

原來係等愛ban海外 個apps搞9埋46

美0麻麻

呢set圖邊到嚟

音驚新ssr

我麻麻地個景

好似車房

10點推po

一睇晌今日集sp就播ねる首巴士

新節目？幾q wo濱岸

又邊位生日

推你老母

收嗲啦你

特番黎 好似係

有無人同我一樣音驚有登入問題
成日load data load唔到

唔知po過未

忍手
呢個月課金斬手指

中多兩場就有架啦呢D

個特番有こんな整列眼鏡睇

90個其實都唔洗1個鐘
半個都好似搞得掂

你慢慢㨂啲靚相先PO LOR